mon post狗見到連登咁樣開心死

見到咁撚多post，屌自己手足，又叫人咩唔好去加泰集會，仲有d on9仔講咩割蓆。我屌晒你地老母呀，係咪比緊娛樂d mon post狗睇呀？知唔知咩叫集會自由，咩叫言論自由？你想去咪去唔想去咪唔好去囉。就好似撐警集會咁你都會自己決定去唔去啦，自己識諗啦。
仲有呀，割乜撚野蓆呀？可唔可以用個腦諗下呀？你叫人唔好去又好都唔應該講呢d野，人地個集會關場運動咩事呀？天琦見到你地咁撚樣都覺得丟架啦，又畫出腸又唔記得本身既初衷。
永遠要記住：
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
係乜撚野意思，不自由，毋寧死。

政治白痴想去集會，明既

你明咩？咁你明唔明我講咩

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個